應該中肺炎，你問我答

等緊白車

冇去報案？

有冇行街趺左野要報失?

邊到野到？

琴日LA翻香港

點解會咳血？？

去警處報左案先啦
而家咩都要同警察報左先架
邊個比你call 白車

idk

上咗白車了

有無報失唔見銀包

無

就快到QM

有咩病徵

樓主戇鳩? 咁都唔去狗屋?

至少我完全無

屌 唔去狗屋? ?

樓主係肺癆多d wo

全民共識啦，中咗就會唔見野，要報失，又用晒口罩，鼻涕又無廁紙，要用手抹

狗屋呢？

報失呀

等緊照X光

去狗屋先

k20S A6 =確診
手足要咩幫手開聲

冇去過狗屋就收皮啦 冇人想知 拉